仲有冇人玩Puzzle &Dragons (161）

我開post好多人會暗串睇唔到

樓主正戇鳩

有無人可以同我協3月lv9 已輸兩次

日本仔幫你射埋加蛋

hi

填巴

痴線

啱啱玩返冇耐，可唔可以比d 建議隊野

點解放奧丁

回一回血
解封覺醒

打隻e女神
暗屬 解覺
4月任有得狂刷
好過放奧丁自動回血

山本有冇諗過再抽蛋架
佢條片5千個dislike

上次水saber咪又係抽到中再buff
今次起碼抽到鏖魔黑龍先停啦⋯⋯

d公關仲係再撚屎
睇黎最近既變革唔多關佢事

家陣有一隻
有排疊

佢係要抽唔同10隻角出黎buff
咁岩saber係第10隻岩岩好夠數
所以唔係抽到邊隻先會停
不過山本啲公關不嬲柒開，由4倍回開始

我都係，用碳王升啦
4隻4隻咁升 好快姐

求豪鬼朋友長掛仙水 執行 大哥哥

咩係炭王

想重玩返 買AC
有冇邊幾隻隊長好介紹

食1隻碳王加相同寵會必升技
例如e女神食1暗碳王同4隻e女神 會升4lv技
記住要跟返屬食

game 8 個網有排行榜幫到你
隊長外，隊員都好重要

game8個傻尻排行榜都好信

得黑龍 得天下
依家派梗50石 聽日神up
自己刷啦

叫你抽神up 中執行加隻火/水魔女 就ok
買ac就算啦 Rx都差不多可以玩撚哂

黎緊仲有dmc 同通靈王 不過通靈王無睇過